[有片]近距離 直射 胡椒噴劑 入眼

隻狗用噴劑對住條友得10cm左右以不離開為由直噴眼部